<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Reflexiones on</title><link>https://el-acantilado.com/categories/reflexiones/</link><description>Recent content in Reflexiones on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Sun, 11 Jun 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://el-acantilado.com/categories/reflexiones/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Sobre quiénes dicen que todo está inventado</title><link>https://el-acantilado.com/blog/reinventar-rueda/</link><pubDate>Sun, 11 Jun 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://el-acantilado.com/blog/reinventar-rueda/</guid><description>Guiar y arruinar son dos palabras que de antemano no parecerían tener nada en común, sin embargo, en algún momento todos experimentaremos la delgada línea que las puede llegar a separar: la intención. Un consejo o una mera crítica por lo general están inclinados (conscientemente o no) en alguno de estos dos sentidos.
Guiar (guide): mostrar a las personas el camino a un lugar en una región difícil o peligrosa.</description></item><item><title>Alerta aeropuerto es detestable y cobarde</title><link>https://el-acantilado.com/blog/alerta-aeropuerto-cobarde/</link><pubDate>Tue, 21 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://el-acantilado.com/blog/alerta-aeropuerto-cobarde/</guid><description>&amp;ldquo;Todo listo para dirigirme al lugar (aeropuerto) en el cual el Estado y su poder político más veja a los individuos (la cantidad de papeles y controles crecen década a década).&amp;rdquo; -Diego Giacomini.
Advertencia: El siguiente artículo tiene como único objetivo incitar a la reflexión teniendo como punto de partida el derecho natural.
Alerta aeropuerto es probablemente el programa más detestable y cobarde de la television, una alegoría del control estatal que se disfraza de serie/documental, pero que no es más que una burda propaganda que busca normalizar la vejación de la propiedad individual (corporal y material), la obstaculización de la movilidad (el derecho humano a la libertad de movimiento) y la prohibición del intercambio pacifico (tanto cultural como de bienes).</description></item><item><title>Una película que te hará odiar al Estado</title><link>https://el-acantilado.com/blog/valor-de-una-promesa/</link><pubDate>Sun, 05 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://el-acantilado.com/blog/valor-de-una-promesa/</guid><description>&amp;ldquo;Ustedes lo encierran lo llenan de medicinas agujas y quien sabe que más lo maltratan y no hay discusión. Soy su padre. Tan solo quiero verlo decirle hola&amp;hellip; y eso no.&amp;rdquo; Elmer Jackson, pidiendo ver a su hijo.
El Valor de una Promesa (After the Promise, en inglés) es una película basada en hechos reales que retrata con crudeza como un hombre y sus cuatro hijos pequeños son destruídos moral y físicamente, por parte de un sistema capaz de las más horribles vejaciones a la naturaleza humana.</description></item><item><title>A quiénes pertenece el mundo y otros tipos de personas</title><link>https://el-acantilado.com/blog/mundodisco-tipos-personas/</link><pubDate>Wed, 18 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://el-acantilado.com/blog/mundodisco-tipos-personas/</guid><description>&amp;ldquo;A William de Worde, editor accidental del primer periódico del Mundodisco, siempre le ha preocupado la naturaleza de la verdad. Sabe que se esconde en lugares improbables y cuenta con sirvientes extraños.&amp;rdquo; La Verdad, XXV novela del Mundodisco.
Uno pensaría encontrar sabiduría en elegantes manuscritos ancestrales, no en una novela escrita en clave de humor, mucho menos una en la que el mundo es plano y está sostenido por elefantes que viajan encima de una tortuga gigante a través del espacio.</description></item></channel></rss>