<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>prohibicion on</title><link>https://el-acantilado.com/tags/prohibicion/</link><description>Recent content in prohibicion on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 28 Nov 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://el-acantilado.com/tags/prohibicion/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Fragmentos de Alan Watts - Parte 1</title><link>https://el-acantilado.com/blog/alan-watts-1-significado-fe/</link><pubDate>Tue, 28 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://el-acantilado.com/blog/alan-watts-1-significado-fe/</guid><description>Si quieres saber más de la pintura de arriba sigue este enlace.
&amp;ldquo;Tener fe es confiar en el agua. Cuando nadas no te agarras al agua, porque si lo haces te hundirás y te ahogarás. En lugar de eso, te relajas y flotas.&amp;rdquo; -Alan Watts.
Hoy compartimos unos fragmentos en los que el profundo y divertido filósofo Alan Watts habla sobre lo que a su juicio es el verdadero significado de la palabra fe.</description></item><item><title>Alerta aeropuerto es detestable y cobarde</title><link>https://el-acantilado.com/blog/alerta-aeropuerto-cobarde/</link><pubDate>Tue, 21 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://el-acantilado.com/blog/alerta-aeropuerto-cobarde/</guid><description>&amp;ldquo;Todo listo para dirigirme al lugar (aeropuerto) en el cual el Estado y su poder político más veja a los individuos (la cantidad de papeles y controles crecen década a década).&amp;rdquo; -Diego Giacomini.
Advertencia: El siguiente artículo tiene como único objetivo incitar a la reflexión teniendo como punto de partida el derecho natural.
Alerta aeropuerto es probablemente el programa más detestable y cobarde de la television, una alegoría del control estatal que se disfraza de serie/documental, pero que no es más que una burda propaganda que busca normalizar la vejación de la propiedad individual (corporal y material), la obstaculización de la movilidad (el derecho humano a la libertad de movimiento) y la prohibición del intercambio pacifico (tanto cultural como de bienes).</description></item></channel></rss>